翁靜晶與何東爵士曾孫何彪6月舉行婚禮 翁靜晶正式成為何東家族成員

現年54歲的翁靜晶，與何東爵士的曾孫何彪（Sean，原名何猷彪）拍拖數年、屢傳婚訊，近日有消息
流出指二人將於6月8日舉行婚禮正式拉埋天窗，翁靜晶將成為「何東媳婦」！
翁靜晶與比她年輕1歲的何彪於2010年被影到親密出遊，直到2015年才公開拍拖。但於2011年底，社交網站上見到二人帳號顯示關係為「戀愛中」，翌年1月更改為「已婚」。
其實早有傳媒於2015年在翁靜晶與何彪公開關係後，詢問社交網帳號寫「已婚」一事，她回應指估計是何彪家人為他們開設的帳號。估計當時前夫劉家良因癌症病逝不久，她顧及兩位女兒劉萬儀與劉幸儀的感受，翁靜晶犧牲個人幸福，與男友沒打算結婚。
在過去數年來，翁靜晶與何彪感情穩定，兼且二人理念一致，何彪與翁靜晶一同打擊「假和尚」。
何彪家族亦是愛護動物人士，早前翁靜晶於歐洲遇到兩隻狗Blue和Jack，全靠何彪全力幫助，終於成功將兩狗帶到香港繼續撫養。
他們十分思愛，非常甜蜜，曾被傳媒影到牽手走在街頭，對望時仍情不自禁地擁吻，濃情蜜意滿瀉。
據知翁靜晶家族與何家是世交，故男友家人一直對她非常鍾愛，希望他們盡快拉埋天窗。早前已傳出翁靜晶再婚傳聞，當時提及男友何彪時，她在個人facbook甜蜜地謂：「感恩有此知音人。」但對婚訊傳聞卻未有正面回應。
直到近日有知情人士透露，翁靜晶與何彪將於6月8日舉行禮結婚，結束多年愛情長跑，正式給予對方名份。

又翻頭嫁